小五奧數題求救

第三題應該點計

(1/2+1/5)-(1/5+1/8)+...+(1/20+1/23)
=1/2+1/23
=25/46

2x5 = 5x2

明晒唔該大家